星期日影院: 夏日的麼麼茶

好耐冇睇

好耐冇睇過

呢套真係由細睇到大

屋企有碟
睇左超過二十次

光良

當年唔知發乜神經入左戲院睇

播下呢啲戲咪好 輕鬆搞笑

快樂不快樂......

以前既sammi

屌最撚憎播嘅片

好似以前咁播下周星馳咪好地地囉

少林足球

淫賤不能移

點解憎
咁香港唔係淨係得周星星嘅戲先叫好戲嘅

但真係得星爺既戲係川百看不厭
明明套戲睇過10幾次, 但都一個笑點次次都會笑出黎
睇其他戲係冇可能做到
夏日的麼麼茶好似都播過唔少次,
第一次睇OK, 第二次已經冇想睇既意欲

第一次認真睇

無論鄭秀文幾靚，你都唔會對佢有性幻想。

巴打做咩

估撚到會有呢張圖

我左看右看

班友d口音好正